馬時享神邏輯

馬時享回應有市民關注神戶鋼鐵供應的高鐵材料是否有問題時表示，經與生產商及自己核實後，證明神戶鋼鐵的有問題材料，與高鐵列車無關，亦即港鐵的9輛高鐵列車是安全的。

未發生意外之前都係安全的

亨？